[醫學JJ入] 好中意食辣, 當毒品咁將辣汁動脈注射會點?

應該未至於死掛我估

注射落屎眼到

咁咪即係普通灌腸之麻, 講動脈注射啊宜家

辣既感覺神經係係條脷度
點解要注射入血

死

Lm

同鐘意食辣有乜關係

辣汁入面既辣椒素對血管同鄰近神經肌肉有冇刺激作用？

你慢慢諗下

動脈血壓高，通常會用靜脈。
至於注射辣嘢我就唔知身體會點喇